蕭山：中共欺壓疆民手段全面披露 是香港的未來？

蕭山：中共欺壓疆民手段全面披露 是香港的未來？

燒山好嘢！多謝燒山！